#Challenge de Web
#Scavenger Hunt(Web Exploit)
(https://play.picoctf.org/practice?category=1&page=1 13 Avril 2022)--Facile
#Solutions
Solution(s) externe(s):0
Propre Solution:1
Il s'agit de suivre des indices et de se déplacer dans les fichiers indiqués. Le plus important ici est d'arriver à comprendre que l'un des fichiers particuliers sur apache est .htaccess et que sur Mac les données peuvet être sotockées sur .DS_Store
